有冇人走失鸚鵡

喺馬鞍山

撩佢講嘢

好似貴嘢嚟幫樓主推下

問下鸚鵡：你主人叫咩名？